大家可唔可以唔好再搞時事台

香港已到未期，不要再內鬥了好嗎

面對中共滲透
五毛密集的攻擊

時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家

希望大家互相體諒吧

足球嘅嘢我唔係好識
大家互相體諒下喇

香港人再冇分化嘅本錢
港人為大 2021立會選舉 請投黃兆健一票